㊣【記者入】共 慘 黨 痴 左 線 ！生 意 都 唔 俾

以下為已證實消息，歡迎各位記者朋友核查。

近年共慘黨大力打壓自身經濟
唔比人請客食飯、送禮、
亂咁收片，令廠家執得一間又一間。
可以話係痴哂線黎形容。

直至上星期
已知惠州、潮州、廣州
大量傢私 / 門 / 電子 / 油 / 製衣 工廠停工。
(可能有更多行業受影響)

皆因中央派左個叫「環保處」既部門落黎
（唔係地方政府，係又中央直接派遣）
去呢幾個州既所有工廠，
用環保條例黎禁止所有工廠開工，
即使該工廠乎合所有環保標準

初初以為班「環保處」人員想收錢過年，
但唔係，班友幾多錢都唔收，
總之就每間廠都坐隊人係度，
唔俾任何人開工！

大佬呀！而家新年聖誕呀！
叫哂D廠停工！真係痴哂線！
唔怕隊死自己經濟呀？！

佢咁玩法，相信有幾多工廠
會於新年後頂唔順收皮！
大家睇路！

今次規模好大

仲有過年前最多單先黎停工

Ｄ廠趕唔切貨比人就要執

香港接左單既人又要賠大額違約金

今次死好多人

完全冇聽講過
咁樣做有咩用

大陸開刀都係搵外人ja
廣東人/香港人/外資 中共最憎既
整死你地 紅底人會幫你接單 放心

睇漏咗地方嗰行

有聽講過 暫時有影響到少部份貨 (25%左右

佢咁做有咩好處？？

why

改善空氣？

留名

聽大陸親戚講好似話要持續3年咁搞，話要咩改善環境

中央已經走好資
之後就要整死本土經濟
死哂先返黎買野

香港d商場都係一樣玩法
買起拆散賣俾散戶
再搞死個場
變死場之後再低價買返
香港用過既玩法
全部都係大陸再玩多次

如果真話可能係比下馬威侵侵睇，話如果中國唔生產你美帝邊有平野用

我親戚啲廠都停曬，原來玩到咁大

支爆指日可待

支那就快爆煲

由佢地鎖國, 自己玩啦
仲叫詳記者, on lun 9

垃圾樓主, 番歸啦

用極端方法改善空氣？

重話關你未事個D
你以為上邊著火燒你唔到？

改善空氣係要靠科學同技術，唔係靠喊打喊殺，北佬永遠都只係識搞粗獷式發展

宜家淨底廠家一係就有班高官投资幫佢地
漂

支那鬼國關我地撚事

各位咪撚理